[點解無人講]西部世界

呢套美戲啲伏線幾正 短短十集 好過癮

驗眼啦你

冇人講

唔識英文？

走喇你。。。我唔想搞大件事

你走啦 我唔想搞大件事
出去望下個post開到幾